有冇人諗住/嚟緊/已經去working holiday？

早幾年就有依個諗法，依排又突然之間有啲心郁郁想試下。
上嚟開po睇下有冇人都有興趣，或者已經去緊/去左嘅人share下自己經驗。歡迎任何國家

你自己心目中有無理想目的地?
或者目標.例如純粹玩一年之後返香港？
做開咩工種？過其他國家諗住做返本行定點？
飲食業好似最易請人